[fresh grad入]大家返工試過撞咩板

俾漏圖，成層石矢重新做過

工程真係好易撞板

做酒店double sell
個人即刻標冷汗

IT狗ssh 無disable password login

岩岩係位訓著左
仲要扯鼻鼾扯得好大聲

飲食業pt 唔講得 但係食唔死人 自己都敢食

見過隔離鋪啲雪糕入錯貨
入哂曲奇味搞到好似成個月都係得呢隻味

唔小心搞到漏油 公司賠左成億

我都正想講舊燈呢單應該係成個post大鑊

好似無炒？

成個dept 無左

有個大型活動唔肯凌晨ot
比同事針對左成年

過到黎呢到就唔好拎高登d野黎講啦

其實呢單野有無報過新聞

公司人數200-300人,上面大粒野內鬥,成日搞鳩我地做細既

結果返工第一日已經中左伏 ,好彩老細全力保我